Utrecht exchange

Book 唔到學校housing
有冇人一齊book apartment

荷蘭租 荷蘭貴

冇辨法

巴打我有frd黎緊自己去uu 可以聯絡下嗎
Tg: uuexchange